[集思廣益] 點樣對抗白色恐怖？

今日好多post都叫大家小心啲之類
有發夢既人可能會好驚訓醒就俾狗咬
尤其好多後生啲既唔係成日發惡夢 心理壓力好大
更甚可能係附近出現已經驚緊
呢種令人杯弓蛇影既氛圍 好影響大家士氣

有無啲野可以保障一班夢遊人士之餘
又可以安撫到佢地心情？
人一驚好易做錯決定講錯野

利申 順手test下自己有無p牌

推下

真心想知

諗唔到幫推都好